加泰獨立 問過中共科水搞銀行

香港光復左喇咩？？

呢一單中共帶頭輸出革命喎

咁撚fishy都去撐？

即係同美國講你支持共產主義？？

香港人自己都未撚搞掂

自己諗下仲係咪要去幫加泰發聲

社會係一環扣一環
繼續玩爆買/杯葛仲好
經濟對抗永遠最撚有效

1

is咪on9

dklm